覺唔覺阿仙奴今季係奪冠大好時機...

達SIR已經砌好隊波 阿仙奴越踢越有隊型, 仲要遇到爭標對手有唔同既問題

1. 車記: 買咁多人都係把撚 林伯唔夠班
2. 曼記: 衰過上季 蘇B唔夠班 成隊波見晒底
3. 利記: 搏盡3季後開始出現傷患問題 球員爭標心態大減
4. 鏝記: 5:2 係人都識打鏝
5. 熱刺: VAR迫害

而家暗湧只係愛華頓一隊波, 但達SIR輕鬆處理到

已經問銀行借左3m 一野轟落去阿仙奴冠軍
1年賺十幾倍好過收息

李記 羅渣士有料

愛華頓唔算暗湧啦 達SIR勁多卧底係愛到

國際戰線方面

拜仁: 無晒爭勝心 季初兩場波已經無晒上季霸氣
西甲雙雄: 重建中 垃撚圾
PSG: 尼馬玩厭左, 輸完個決賽有排沉
祖記: 垃撚圾

只要唔出2&B都幾穩定

真 二和B雖然算英超TOP幾神翼 但次次對阿都腳軟

今晚比利無限中出啦
上季成績咁差
季尾赢幾場就話要六冠王
妓院工廠咋
笑死人咩

Leeds呢

新BIG6 有2隊BIG6會被愛列踢出

蓋清開恆turbo燈

阿仙奴，冠軍

阿仙奴，冠軍

阿仙奴，冠軍

唔覺

燈撚到

米on9啦，今年係列斯聯重奪英超冠軍大好時機呀

簡單D講 利物浦球迷佢地 識條春咩

砌完隊波就好功成身退畀返雲加教啦

唔覺，阿記打打下自然會連輸幾場，跌返落去，根本未成氣候。
留名今晚被利物浦炒鑊甘

5隊跌晒落歐霸定係歐超盃見

SOR唔記得左

樓主驚到

愛記仲未出秘密武器，達蛇未必應付到！